有冇可能星期2 全港罷工罷市？

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

響應地鐵車長
癱瘓全港
逼班撚樣回應市民訴求

你唔出聲就可以啦
雲清

支持罷工

我間仆街公司一扣勤工就扣2千
星期二罷工

冇
你要人匿名，先有一定數量既人夠膽做